(2017dse)英文補習補邊個好？

lihkg第一post
之前補過cs但係覺得教啲野好普通?望英文攞5讀英文中學個底應該ok 求各位ching俾啲意見應該補邊個

推

可以試下補billy

Kenneth 包你由5變3

P chan

Billy

billy教成點

呢個珍